學校參加閃避球比賽，改咩名好？

要霸氣D

只攻與防

被人虐

皇家馬德鐘

用生命值硬接

沒有避不開的球

你呀媽個波罩你

推波

霸氣d閃避球隊

力威隊

你打閪得中我咩

新感覺

加啲橙皮team

避刃兔

收理地皮隊

修

LIHKG代表隊

閃避11人

幫隊友改名:速龍 電兔 子彈 赤兔 火車 光速 閃電 等等

星星

力威健身

諗咗兩諗

> > >

閃避全身肌

新會然

快閃黨

避無可避

是福不是禍

經典系列：
任你隊
你老母俾我隊
調理農務隊

舊到唔舊

射精隊

鼻毛可避

士佛吟理隊

狂射精英隊

比啲掙扎

學校A隊

雞蛋兩隻

排隊

block得

冠軍個隊

湖人

冠軍就係

大奔走向西隊

曼谷聯合隊

哈哈哈，我以前班就係衣個名

你追我躲

泰式佛跳牆

契弟走得麼隊

奔走向前隊

我要與你硬碰

我會修理地皮

快閃隊

勁射精英隊

周圍任隊

伯母仼你

衝出黎柒

依家d 00後

熱血😡

流星蝴蝶結

炎之鬥球。
唔知仲有冇人識

熱血高校

左閃右避

金色閃光

奔走射精英隊

天與地 右與左

我的N身體 與你的N皮球

屌你老母硬漢守密洞仆街陷家剷死全家隊

能回避嗎？

早幾日同條女去左日本玩，同佢又去新宿買手信，又去有馬浸溫泉，返到去酒店已經累撚死，咁咪上床訓囉，點知條女又玩未玩夠， 想玩D新奇又刺激既野喎。咁見難得可以陪佢去日本玩，咪陪佢玩下囉， 佢係我送俾佢個LV袋入面拎左張紙同支筆出黎，原來佢想玩井字過三關。 大家如果識玩既話都知呢個係必和既遊戲啦，頭幾舖我都扮下認真同佢玩， 間唔中輸下當俾佢開心下啦，點知佢發爛渣用D橙皮掟鳩我，話我玩得唔認真喎。

屌佢老味真係火都黎，即刻轉身射個三分波！！之後佢又好似唔憤（忿）氣，係個LV袋入面係咁摷， 都唔知佢摷乜撚，摷左成分鐘之後拎左個卡路士出黎，估唔到個衰婆成日袋住第二個男人係身邊。 個卡路左拎住個波可到角球旗，屌佢老味我都未準備好，卡路士已經開左角球， 嘩個波勁撚到呢連愛國者導彈都截唔撚到，成個香蕉波咁一野彎入左， 真係服撚左佢。好彩先前我入既係三分波，而家三比一！！ 諗住自己有兩分係手有優勢啦，佢又伸隻手入個西度係咁摷，今次又唔知佢想點喇， 摷兩摷抆左個舒拉寶娃出黎，嘩，屌係個西係叮噹百寶袋咩！！已經心知不妙集中精神去應付， 當我去搵我塊球拍時，舒拉寶娃已經開左個波，你老味我拍都冇唯有用手接啦， 成機渣下舒拉寶娃個波都好嘛！！唔洗兩秒個波已經去到眼前，咁我出手啦，個波我就掂到喇， 不過就勁撚到呢，打到我手掌都就斷咁滯，仲搞到我原地轉撚左幾十個圈。 就咁俾佢入左個ACE波，俾佢拎左十五分，而家三比十六！！屌呀！！十三分要追， 真係追撚死人咩！！你有係既百寶西，我都有我既龍珠，拎左兩粒龍珠出黎叫神龍幫我許願， 神龍話支持我所以爭五粒龍珠都冒死出黎幫我，真係多撚謝佢啦。我請佢幫我叫呀奧蘇利雲出黎！！ 我條女見到我出絕超佢已經嚇到係咁流西水，我都理撚得佢！！奧蘇利雲果然冇令我失望， 一CUE打出147分，全場都拍撚哂手掌！！而家一百五十比十六！！我睇你點追隊

鼻毛可避隊

中學隔離班隊名

攻與防

避球套

文見孿

應該幾十年前已經有呢隊

毛髮鼻面令里詹尚鳥鄔點

任你隊

當年小學雞時已經改緊呢d名

舉頭三尺有黎明

利申識樓主

修理地皮隊

Dum中一個當你贏

十幾廿年前讀中學果陣啲人已經用呢個名

根本冇呢隊

七百萬人一齊隊

屎波快閃隊

全真閃避機

唔係個個都知
d師兄見到個名仲笑佢地性教育咩

魂 初弒隊

鬪魂

是禍躲不過

分豪
只差分毫

IVE SDD

親親你好嗎

鼻哥窿擔遮

前途黑暗

排

你知我意

我故意

你唔識閃架？

miss被我隊

閃避100%

閃鼻頭

菊花任你

Shut up and take my money

雷射精英隊

唔識閃呀？

閃避十一人

彈平！

我彈出又彈入

幾歲？

輸個隊

婆你啊麼彈彈波

修理地皮

呢個正

瞄撚準未

要諗

直入只攻！

自隊

俾啲爭扎

一閃一閃小菁英
霸氣盡露省鳩你

漏奶咩撚關係我批要批你個波

打波定打人
Dod～ge ball 兩樣都打
一粒波波 彈下彈下 彈到上月球

霸啦巴巴霸啦巴巴

I go to school by bus

一野轟到你稀巴爛

狐獅虎

利申轉貼

叫 冠軍

興奮地係咁

新會然定係平時少玩球類呢？
呢個名已經係經典

呢個真心高質

田徑隊

一間唔覺意拎左冠軍
大會司儀：今屈閃避球既冠軍就係田徑隊...

全敏爆閃

加太賀日式和風料理隊 對面贏左你請佢地食花之戀壽司總值一百五十萬